我认为这就是我，我对那些自我膨胀，对他人失去好奇心的人很难容忍。 BBC的凯蒂·凯让那些“叫我闭嘴”的男人闭嘴尤金·罗宾逊| 2021年1月23日| 
 一片遥远的荒地和草原，让人立刻感到自卑。 在西奥多·罗斯福国家公园看大远景艾米丽·彭宁顿，2021年1月21日|户外在线 
 也就是说，他有摧毁一切和所有不能满足他自我的人的嗜好。 乔·斯卡伯勒:“我们犯了和希特勒崛起时人们犯的同样的错误。”埃里克·温普尔| 2021年1月14日|华盛顿邮报 
 为了满足自己的自负，他正在破坏宪法和民主，很可能在这个过程中把失败拱手让给参议院的共和党人。 商业支持民主|Alan Murray | 2021年1月5日|财富 
 第一条规则是不要因为自我而毁掉你的事业，你的生活。 由于气候变化，登顶珠峰可能变得更容易|Kyla Mandel | 2020年11月20日|外部在线 
 “你知道，我从来就没有那种可怕的自负，”梅勒在1987年向一位朋友吐露道。 梅勒的信冲击力十足，甜蜜程度惊人|罗纳德·k·弗里德| 2014年12月14日|每日野兽 
 在那些日子里，我所拥有的只是极度缺乏自我，因此需要注入大量的演员自我，从而误导人们。 梅勒的信冲击力十足，甜蜜程度惊人|罗纳德·k·弗里德| 2014年12月14日|每日野兽 
 据说，他甚至为自己暴力、好斗的另一面取了一个绰号:里克。 《奎迪》歌手Scott Stapp的堕落:从卖出4000万张专辑到住在假日酒店 
 换句话说，泰勒·基奇最擅长的是对抗自我。 好了“真探”，你抓住我了:泰勒·基奇是一个女人的男人|Teo Bugbee | 2014年11月1日|每日野兽 
 考虑到他的另一个自我，戈耶内切喜欢古董，尤其是前哥伦比亚时代的古董，可能并不令人惊讶。 用一角钱的袋子换萨尔瓦多·达利，杰森·麦加汉，2014年10月19日 
 Increpaui ego, vt potui, per interpret paganicos hos mores in iam Christianis。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 我不知道，我知道，我知道，我知道，我知道我不知道。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 自我从一个主动的抵抗状态穿过一条下降的曲线，以绝对的被动告终。 涂料| Sax侯麦 
 这是对一个人将个人自我凌驾于物质世界之上的能力的最后考验。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 威尔逊·兰姆的自我在他死前十七秒就可怕地死去了。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种